放假係屋企煮咩好---懶人海鮮咖哩

今日放假 懶懶地係屋企煮咖哩醫肚

簡單方便 半個鐘內搞掂

好正呀 好似日式咖喱

可以點懶法

有咩海鮮？

材料：
1. 急凍雜錦海鮮
2. 薯仔
3. 西蘭花
4.咖哩塊（主角 )
5. 葱頭
6. 黑椒調味
7. 白飯

因為我用日式咖哩塊

759洗潔精好唔好用

入面有蝦，蟹柳，蜆，魷魚

你睇埋就知

係咪好甜架

首先處理咗d菜先
切好一棵棵既西蘭花
之後浸住佢先

薯仔洗完批皮

再滾刀切件

葱頭切碎，我另外加咗2塊薑
因為怕d海鮮腥

準備晒所有野就可以開始煮飯la

又唔會wor 我覺得啱啱好

清潔力幾好

好正

日式咖哩正呀 睇落好好味

包咖喱要唔要20蚊

Lm

係煲飯既同時
就開始做咖哩

等個鑊熱就落油，落葱頭，薑爆香佢

聞到香味就落薯仔

落下d黑椒，鹽調味

煎到d薯仔金黃色就可以落水

我煮2人份量，落2碗水

你包海鮮係邊到買？ 我好少見惠康有

劉明

差唔多 不過可以整六人份量

我就係係惠康買

一d都唔懶

lm

都好多步驟喎

成日都惠康買野, 之前買平雞

兩人份量就落4格咖哩

D咖哩溶咗就冚蓋煮下佢
跟住就可以煮西蘭花

水滾就落菜，落鹽，煮幾分鐘就得

呢個時候咖哩應該開始滾，就可以落海鮮

多謝巴打咁留意我

我多相啫

煮多個一人份比我ok?

留名

餓撚留名

落完海鮮後，再滾，就食得

放到靚一靚
食前記得攞返兩塊薑出黎

呢隻急凍海鮮好差
好腥 海鮮味又淡
不過勝在平 20蚊有找
住hall窮撚成日用佢煮野

係 我貪佢平買咗佢
不過好彩落咗兩塊薑

我都食過呢隻海鮮 最好味係舊蟹柳

Agree

蜆都幾好食丫

點解你塊咖哩塊好似成盒膠扔左落去咁
利申用過日式咖哩 佢會分開一塊塊

呢隻咖哩好好食

It looks like your cat puke on it

呢隻味既咖喱好唔好食

百佳隻海鮮什錦好啲

海鮮咖哩唔是咖哩
肉才是正道

我諗隻隻牌子唔同啫

我覺得好好食

下次試下

20蚊可以煮6份

每人份20蚊有找

試過759 買果d咖哩溶哂嘅

加埋都4X$ 出去食算

你係咪買咗即食個隻咖哩

2個人加埋40蚊都唔使 出去你每人冇80蚊都埋唔到單la

呢隻係咩咖哩？
我買左呢隻

海鮮配日式唔夠好食

依隻即食架 整熱就得

你係巴定絲
如果係絲 我覺得你男友好幸福

好易整

西蘭花

絲

因為見海鮮減價所以先整

急凍海鮮好大陣雪味

加咗咖哩呢d重口味野所以還好la

點解有人接受到呢d急凍垃圾海鮮

我窮丫ma

試過買一次急凍海鮮，就無下次了

你食淨果d咖哩磚有無雪？
我雪左 得唔得架？

佢賣個時冇雪，但我開咗都雪咗

咖哩塊邊到買呀？百佳：惠Hong?

即食先係懶人首選
樓主你個個咁多步驟唔o岩我

因為次次煮完一大煲要食成3日
同埋個煲好難洗
所以已經好耐冇煮咖喱

我煮完會用水浸住先，好容易就洗到